有冇人養天竺鼠？

大家睇吓我隻天竺鼠，佢本身同個活動空間個比例係咪大過香港人本身同人均居住範圍呢

做動物好撚過做香港人

你間屋好細

草要同水一齊擺，2層會危險，好快大隻唔夠位

你個隻買定領養？

買